笑蔡若蓮嗰啲正仆街黎

其實成人屌人冇人性

不如諗下一個人乞人憎成點
先會搞到你死左個仔人地都開心啦

成人屌人冇人性？
正常性交無傷大雅既

邊個偷偷地負皮

自膠

Strongly agree with the pig

每日恭賀一㳄